捧三房超蓮場 猷君收蛋糕慶祝生日：Thanks 細家姐！

賭王何鴻燊四房子女各有發展，平日交流似乎唔多，不過，邊個話同父異母就冇friend做？今晚四房細仔猷君去咗三房家姐超蓮間麵店，試過家姐間舖啲出品，猷君以英語留言話自己終於都去到，啱啱喺今個月12號度過24歲生日嘅佢仲獲贈迷你生日蛋糕，不過猷君爆原來此蛋糕僅屬家姐「私人醒」，只得佢先有咁話。
而猷君當然不忘要幫家姐賣吓廣告，大讚啲豬腸同紅腸好食，最後更不忘致謝：「Thanks 细家姐！」
至於超蓮，雖然冇po同細佬嘅相，但就轉發咗早前同佢一齊去冰島嘅洪永城，及陳瀅一齊上去麵店幫襯嘅Instagram限時動態，超蓮形容陳瀅同洪永城係女神同男神，真係畀足面。

猷君唔係生係二房同三房真係可惜

有錢又靚仔
想食乜都得啦

洪b呢排同牙lin行得好埋

好靚仔咩

洪永成

唔係生係大房咪算好囉
大房d衰運衰三代，做大房人都唔慌有運行

係咪一齊左

Nono 洪b同件30歲暗模拍緊拖啦

拍節目所以熟， 仲有張相係陳瀅貼出黎

好好奇 咁多兄弟姐妹 究竟日常相處係點

我都好想識超蓮

間野好似係超蓮?

係

淨係知何超儀同其他房既人完全冇交流，睇親佢d訪問都係話佢地冇接觸

唔洗好靚仔，見得下人加上行為舉止正常就大把女送上門啦